論timing既重要性

如題

同女朋友唔用套扑野既安全期

咁夜開搵鬼覆

timing

timing唔重要
個post係高質嘅話幾點都有人覆
例如呢個post

自問同ex好夾，大家性格背景不相上下
一齊好開心唔洗特別屈就自己去就大家
但佢要去外地做野，一個人心野想自由想玩
異地戀唔work (其實as expected)
如果我識佢係佢番左黎之後
或者唔洗去外地
我諗應該可以修成正果
timing, wrong timing

係佢最需要人鼓勵同支持嘅時候我就一直煩佢
因為咁而散咗 我真係好後悔好後悔
如果可以返到過去我一定會好好咁鼓勵同支持佢
可惜而家講咩都無用 我放唔低佢 搞唔掂

呢個係殘酷既現實。

好多時你一生人最愛最passionate既嗰個人可能係ABCD入面其中一個。
但可惜喺你同ABCD其中一個一齊之時，你重未係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人。
結果冇辦法將ABCD留下而只能刷身而過。

而若干年後，到你已經係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人之時，你與ABCD多數早已天各一方，各自有自己既生活，不相往來。而就算仍然有機會偶然相遇，因各自早已分開走得太久太遠，兩人既際遇早已天南地北，沒有再能成為一對既條件或自由。

就在此時，讓你遇上EFGH。
縱使你對EFGH既愛或激情可能其實並唔及對ABCD咁深，但因為你已經太懂得去處理二人關係，所以EFGH就算唔係最Passionate嗰個，但你地都可以發展得好好，好穩定，好暢順。

然後晌你安穩下來多年之後，有一日又比你再遇返ABCD。就算愛火重燃，但你已經afford唔起去放棄一段十幾年既關係。亦唔可以漠視身邊另一半已為你所作出既犧牲。

於是，你終於學到了愛係唔需要擁有。
見到、或甚至只係知到心中所愛那人依然健在、依然快樂咁活著，已經心滿意足。

人生，就係咁。就係咁無耐。

fucking sad

錯的時間遇上對的人

遺憾 !!

so true 不過其實人生可以遇到EFGH都已經好值得去珍惜

timing好影響一件事嘅對與錯

why so fucking sad but true

我自問超級無限好好彩，遇上個"EFGH"係全世最好既老婆。
再睇返以前啲"ABCD"，就算嗰陣一齊到，段關系都可能未必有好下場。